poly non-jupas shtm

有冇人4月10 interview? 想知你地有offer未？

8號in offer出左好耐 註冊都完成埋